有手足開咗「12港人關注組」 求關注！

麻煩關注同埋Like

push

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

推

Push

已forward

推，要follow哂

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

RTRT